## 2. 함수포인터
멤버 함수의 포인터를 만드는 법

### 1. 일반 함수 포인터에 멤버 함수의 주소를 담을 수 없다.
this때문에..!!

### 2. 일반 함수 포인터에 static 멤버 함수의 주소를 담을 수 있다.

### 3. 멤버 함수 포인터를 만들고 사용하는 방법

```c++
void(Dialog::*f3)() = &Dialog::Close;
Dialog dlg;
(dlg.*f3)();
```